# HAI912I Projet Parking Iot

L'objectif du projet est d'implémenter un programme pour ESP32 permettant à partir de données de géolocalisation, de trouver les parkings de Montpellier 3M les plus proches, ayant des places disponibles.